劉細良：中共今次一定派鬼參選𠝹票！但不要捉鬼互相攻擊！

01:27:00

劉細良x 范國威：

今次好多人都準備選立法會
係好需要初選同協調
如果冇所謂，大家有權利去參選
但選民都有理智去同權利選擇
去到呢一刻，香港選民已經非常成熟

中共今次一定派鬼扮演非建制派參選
但係最終決定權係選民度，我哋無需要為咗邊個參選而互相攻擊，千祈唔好
我哋要延續不分化不切割的精神
最終由選民決定誰人做立法會議員
而最後關頭嘅標準就係投俾最有機會當選嘅候選人
集中佢嘅選票
而呢樣嘢連登仔可能發揮佢嘅作用幫手計票
搵出最有機會當選嘅候選人

因為今次未必有協調機制，亦都未必做到初選。

如果冇，冇所謂

分化夠未

捉鬼大師又黎料
今次又屈邊個

鬼=白頭佬 黃碧雲

佢之前話會有人扮激進本土𠝹票嘛，佢一早打定底捉鬼之後講呢啲咁嘅野，唉

其實有少少唔知佢想點

嗰頭又話有鬼
下一句叫人唔好捉鬼

狗改不了吃屎
醒起驚俾人屌咪叫人唔好捉

推

我第一個捉細良係鬼，等佢試吓俾人當係鬼嘅滋味

唔信有鬼嗰個先至係白癡
上年陳雲都參選喎

信劉細良果班仲白痴
前中策組主任,點會同支那一D關系都無

捉鬼嘅成本太大
只可以意識上知道有鬼咁行事

劉世良千算萬算都冇算到原來鬼一早係佢身邊

佢想話本土派就係鬼

劉世良以為泛民入面最撚乖，最撚聽話果幾個就一定唔係鬼
但係美國近2個月拉撚晒入冊既中國間諜，全撚部都係白頭佬同黃碧雲呢類人，都係扮撚到好撚矜持，好撚乖巧
到底邊類人先可以更容易滲透入陣營核心
山埃軍師應該到而家都仲柒下柒下唔撚知，或者知道都唔講，有心誤導觀眾（如果係同伴既話）

佢點會唔撚知,有心維穩就真

問心果句呀劉世良，你做左咁撚多年人，研究過咁撚多政治，有見過幾多個共諜係會做山頭鳥，方死人唔知自己係鬼先得架

過去你認為係鬼果班，全撚部都係為左同你地爭產爭議席爭飯食既流氓劣幣，真鬼你地係連一個都捉唔撚到，分分鐘仲當埋係自己友，就好似當年捧何志光咁

捉咩鬼，攪初選實際

點解你會有錯覺劉世良唔係鬼

以佢咁既lv, 冇分析力，冇政治智慧，冇政治觸覺既人都做到共諜呀，我都做到啦屌，唔好話我呀，求撚其係幼稚園搵個幾歲細路都可以取代佢呀

鬼王劉細良

都話民間初選

無論泛民班大佬、新參選班素人肯唔肯協調 都照樣加佢地個名入去初選
佢地入唔到頭幾位都唔肯退選嘅話
我哋選民自己幫佢棄選
一票不投佢地